根据口罩在你脸上的时间长短，你可能渴望“休息一下”，并试图摘下口罩。 为什么你不应该把口罩戴在脖子上|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|大众科学 
 理想情况下，你的口罩应该足够舒适，你不会想摆弄它，也应该足够舒适，可以长时间保持在合适的位置。 如何佩戴口罩获得最大保护|Erin Fennessy |021年2月2日|大众科学 
 酋长队可能会尝试使用一些双端紧逼阵型，给马霍斯更多的投球时间。 第55届超级碗的4大问题约翰·克莱顿，2021年2月2日，华盛顿邮报 
 考虑到即将离职的狮队总经理鲍勃·奎因已经把球队的第6轮和第7轮选秀权都送走了，今年更多的帮助肯定是诱人的。 公羊队和狮子队都得到了他们想要的 
 对于参议院中任何可能在即将到来的审判中跟风的共和党人来说，沃德发出的信息是一个警告。 不，特朗普主义还没有结束。 看看亚利桑那州刚刚发生了什么|Philip Elliott | 2021年1月25日|时间 
 他说，某些书，甚至可怕的万圣节恐怖电影，引诱人们走向魔鬼。 教皇弗朗西斯祝福驱魔人大会芭比·拉扎·纳多2014年10月29日每日野兽 
 日常生活中的一些小事吸引着人们，我们想要找出它们是什么。 迈克尔·b·乔丹:在《神奇四侠》中扮演黑人超级英雄是一个“巨大的责任”凯文·法伦| 2014年9月28日 
 你永远不知道谁会成为敌人的间谍，如果你有足够的手段向他施压，勒索他，引诱他。 当哈马斯之子为以色列间谍|Nina Strochlic | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 在巴黎市场的橱窗里，爱迪生灯泡枝形吊灯和其他珍宝吸引着你。 谁知道萨凡纳是南方的秘密城市绿洲? Jane Frye | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 是的，高限额诱使政客们无情地向捐赠者榨取钱财。 麦卡琴案的答案是政治中更多的金钱|乔纳森·劳奇| 2014年4月3日|每日野兽 
 我不相信一个善良的上帝会创造或容忍一个魔鬼，也不相信他会允许魔鬼诱惑人类。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 他们曾经告诉我们，这位善良的上帝允许魔鬼来到人间，引诱人类走向毁灭。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 阿罗宾脱下外套，表示自己已经准备好了，愿意代替她去冒险。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 银行离我们这么近，我们从来不在家里放什么值钱的东西，去引诱他们那种家伙。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 尽管如此，一些公司有着良好的记录，这足以吸引他们继续下去，尽管他们尝试了失败。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯